711 712初選

港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

新西初初選：黃子悅定係伍健偉？

新東初初選：鄒家成定係呂智恆？

Push

推

711 712初選

港島：梁晃維 袁嘉蔚
九西：馮達浚 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 何桂藍 呂智恆
超區：王百羽 岑敖暉